林慧韡你隻垃圾奶共狗全面收皮啦

靠電競直播搵食既deerchan都係ig講27/28號有重要事唔會去動漫節

你條垃圾奶共狗就走出黎周圍屌發脾氣
仲話自己有關心過件事

你連一個女人都不如呀

最後正式宣布

DeerChan鹿兒係真電競女神

垃圾奶共狗fans敢負皮唔敢留言？

因為佢要去陰樂節

LI慰兵最愛既果幾位之前企出黎大大聲既 都去埋政府搞既陰樂節